[夜晚大戰連連]2017-2018 NBA賽季討論區（31）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

繼續
如果smvp > fmvp 成立
nash排高過kobe原來不是夢

所以話你幾On9
一樣野>all就代表唔計其他野？.？

Smvp 係傳媒投票

有d球員黑傳媒憎真係會減分

登登都比人黑左個mvp

波叔

屌多鳩餘
咁以前球員投個陣你黑球員憎咪一樣

所以我係buy pt1, 個fmvp 時要係非團體籃球同球隊核心先值得睇

或者咁講，要係當季係mvp級數既球員拎既fmvp先有可比性

如果當季仲係體系球員而即使之後變到mvp級，之前拎果個fmvp都好難直接拎黎count

啱啱去睇返中鋒 d ranking
頭先講果八個有七個都係 all time 中鋒 top 20，實力一定有返咁上下
Kareem Bill all time top 3/5
Reed, Hayes, Unseld 講緊係 all time top 50 邊緣
中鋒位真係好大競爭

reason why 刺客排名唔算高

望下得票先啦
呢兩單根本得票分野好明顯

講真，我覺得mvp+1 冠係>1fmvp

Iggy 就絕對拎唔到mvp

唔係話fmvp易

係mvp+1冠難d姐

82場起碼有60場好波

Btw，iggy fmvp果年俾我揀我都會俾我皇fmvp

咩叫一樣野> all
咁smvp > fmvp呢個point本身係落得定唔落得先
定係當中本身就係要consider各種因素,唔可以直接落呢個point
搞清楚呢樣先啦再討論啦你條on9,個point又唔係落既
屌你老母一撚日到黑係到串
你老味臭閪
想屌7你好撚耐

開戰唔預我又係咩玩法

太多例子

11-12都應該kd拎mvp

將佢排低過Malone Barkley KG又真係離譜啲，16-18差唔多啦

SMVP>FMVP 我同意，咁唔代表要唔考慮其他野
你話Nash>Kobe
咁馬龍係第一PF添啦

你自己講野on9兼柒就話人串

你老母你係咁撚有point就屌啦
私私縮縮咩忍我好耐，成個女人咁

刺客唔係球隊核心呢個真係第一次聽
屌你老味死on9

Btw kobe近20年邊有top 5

Mj lbj oneal td the dream佢勁過邊個

MVP算係球員最高個人榮譽
都會俾人睇低

近20年
生涯末期個The Dream比唔上高比啦

咪係
覺得fmvp>smvp都係因為冠姐
Smvp+champ絕對>fmvp la

Smvp廢物有幾多個？
Fmvp一堆體系球員

我話不是夢咋,你盲定唔識字呀7閪？

ROSE算唔算廢物

邊忽黑
手感同wb都值得拎

我以為係20年出現過嘅人

如果係mj都無啦

咁kobe穩入頭五

又唔會睇低，只係覺得只要拎到一個mvp, 就應該開始係同一level上面比較其他野

係啊係啊，你自己知自己咩意思啦
上個post先係咁踩緊Kobe

一向都有MVP一級冇既另一級架啦

無傷病hof 100%的波

咁手感仔應該呢幾年間已經直沖第二pg

唔怪得ESPN 已經咁放佢啦

曲直又唔識分
前文後理又唔睇
你原來真係傻閪黎

其實都入硬啦下話
話哂都攞過MVP

以我自己黎睇，只要拎到一個mvp就應該count入同一領域比較其他野，咁佢都算係mvp入面比較廢果d

佢值得拎wor

25+8係當年黎講好似歷史得幾個球員有

依家一街都係

55

一直覺得應該有個 playoffs MVP 獎
FMVP 有唔少非大佬身份贏

不嬲都直衝緊啦
ESPN排過佢第四
前面係大O同STOCKTON
過多幾年有多D冠係手同埋單計多番D三分紀錄
根本第二無咩難度

廢極都MVP囉不過

mvp=入場券
咁講
假設有兩個球員
數據，成就差唔多
只係一個就2mvp無冠，一個1MVP1fmvp
你地揀邊個高啲？

tp食左td
kawhi食返tp

iggy,kd食左手感2次

yes
唔計Magic pg位根本無競爭

not westbrook

大o 1mvp 1冠

如果咁計手感仔2mvp2冠已經完爆

後者

無冠行開

其實如果kd唔走唔斷腳，之後啲mvp,fmvp都會係佢
我之前都講過kd入勇對curry個all time排名好傷

咁要睇下咩方式無冠
如果係自己PLAYOFF手軟搞到冇既
咁就肯定前者
睇埋具體點攞冠同點無冠先知

三雙

之係專登整個獎年年比牙沾拎姐

條白痴意思係刺客唔單止唔係當季mvp級數球員,而且只係體系球員咋,仲要唔係球隊核心tim ar
點會排得高ar,明無？
明無？

kd唔叫食啦
curry點睇數據都唔夠kd好
就算比人夾到仆街，都唔代表佢冇人夾就拎到fmvp喎

唔明你想講咩
如果你係想抽我

原來無人睇重fmvp，咁唔怪得curry no fmvp都有得排咁高

我想講我心中2,3位大O同stockton 都無
IT就有，你可以話無冠嘅企開d嘅
但頭十點都要排nash kidd bob cp3呢堆無fmvp

咁curry唔沖二沖邊個

所以mvp呢個item 應該用 有/冇 黎睇

無kd又未必贏到foj

但kd個mvp真心係長期無人夾刷出黎，當然佢都有料到既

H.barnes條撚樣唔洗mark都唔會入

明明睇數據先會話平分秋色

正頭正路，勇士唔入kd都應該會有冠（可能難d)
而家搞到easy mode

簡單嚟講就係Nash同Dirk

That my point

事實上curry影響力>>kd

但curry比人限制發揮，kd慢慢玩咁解

我就係拎佢2個黎做例

咁大部分情況都應該係有FMVP個高D既
係馬龍特別D囉

我仲以為你講馬龍同司機

馬龍個例子太獨特，乜都有係差一冠

呢句真，馬龍拍住四個廢物打到入90s final

講緊成隊第二勁係steve blake，吾皇都有老oneal jamison mo 啊

第三已經係死光槍
仲要對神

foj都係返騎拎冠先洗到底

kd 就算拎多幾多冠，唔幫okc拎返一冠都應該比人唱一世做契弟

諗諗下真係好慘

又唔係
你試下佢整次三連FMVP

呢個真

但講馬龍都係個句

無冠死開，留番同巴克利比

Dirk , KG都完爆

熱火唔掂先返騎姐
勇士唔掂要等幾耐，到時kd都唔當打了

用mvp+冠標準睇
curry而家已經可以(費時比d傻仔抽,仲要count埋其他因素架)被稱為歷史第二控
cousy, 印像中無做過mvp
大o得一次mvp, stockton直頭乜都無
nash無冠, kidd無mvp
cp3？需要笑嗎

仲要俾人話手軟
喂阿哥
又要攻又要守啊唔攰咩

佢拎3連mvp同佢做唔做契弟無關係

地位就點都過唔到LeBron,過bird都仲有可能既

其實講榮譽真係無乜討論空間

試下討論實力仲有價值

冠軍對nba 球員真係好重要

睇下賤咀o’neal 一串巴克利就用呢樣野

駁咀都駁唔到

認真，curry退休個時應該會係第2控

不嬲都退休先上神台

實力同榮譽
大部分時間其實都係脫離唔到關係

唔同時代比唔到實力
淨係規則問題已經冇得比

成日見人講呢句，其實你計埋防守端，整體影響力 KD 至少唔弱過 Curry
贏冠功勞係 KD 1A, Curry 1B

佢係柒在臨老去痴冠都贏唔到姐

如果佢好似ai咁根本就唔洗理你咩冠軍，無冠軍又點?

歷史地位就係咁架喎,邊有計？
elgin baylor成日被無視都係因為呢個原因

防到lebron場均3雙
我屌佢老味咩

協防做到野，但單防咪一樣比lebron屌屎忽

榮譽 Malone 唔會差 Dirk, KG 好遠

零冠比既資格都無

就係咁現實

講緊頭十

你究竟係真係無用過腦諗野定智障？

基本上你紅字完全係無需要講嘅嘢

大佬啊你想搵人鬧企開d啦唔該，聽日我要返工仲要睇你段野睇到頭痛心累

已經夠贏啦
仲未計 KD clutch 表現

講防，lbj咪一樣防唔到kd

零冠同 top 10 無得比我同意，但係同 Dirk KG 呢類比都無就唔認同

Lbj有心狂刷

常規賽場均大三元都會刷到

咁比有d唔公平

影咩響力啫
你試下冇左手感仔
金州湧士變金州雷霆弱化版咋

我覺得佢值得贏Fmvp bor
但個問題係fmvp只係比一個series去計
整體上黎講我覺得curry重要性>kd
但因為戰術問題令佢數據輸所以拎唔到fmvp，去比人質疑拎唔到fmvp無資格上top10甚至歷史地位低過件黎痴冠既賤種，好慘姐

簡單d組隊波最強10人
其實就已經搵到top 2 every position 嘅"實力"啦

再組多隊10人
就已經搵到top4

我相信大部分人會揀malone>dirk

當然有d人都會拎嚟射3

其實佢如果對MJ個兩次贏到一次我諗都未必冇機同KOBE DREAM爭第十

問題係dirk 同kg都係歷史級,即係實力上做到位置頭幾既人
呢個時候比冠軍數個人認為係決定性
當然要睇埋係咪奪冠主力

Kidd同Nash就真係好難比

問題係馬龍榮譽一身都係喎
係爭一冠
有冠第二穩到唔穩啦

Kidd> nash

有咩咁難

Kidd 值得有一個mvp

可惜

實力kidd>nash
榮譽nash>kidd

Kobe vs the dream就難

曲緊你識條閪咩

講 season 或者係成個 playoffs 一樣係 KD 1A
KD 成季防守端都有好大影響力，唔係 finals 先有表現

只可以話NASH好彩
冇鄭肯同佢爭

又點解

Kobe > dream la

單挑KIDD>NASH
團隊NASH>>KIDD
成就NASH>KIDD

agger
不過都係取決排個條友取向

Kidd>Nash

我諗唔明啊!!!!!!!!究竟佢係回緊我定點???
個感覺就好似我話mj應該係goat

佢就同我講
Lbj應該要高過bird 啦

Td榮譽又多過kobe

Nick young問號？

齋比榮譽

分別係3冠同dpoy x2

kobe成就>>>the dream

但實力同球隊影響力the dream>>> kobe

大家都1個mvp, 2個fmvp
五冠贏唔到兩冠真係唔知個標準點set

零冠同一冠嘅差距未去到話係決定性
Malone 其他 achievement 完勝 Dirk，KG 都仲可以話防守贏

你條戇鳩仔話foj唔識帶隊添

KOBE VS DREAM邊方面先
實力從來同地位唔對等

兩個唔同位好難比實力喎

即係如果用mvp+冠呢個標準黎睇
而家既curry可以排高過哂上面個堆pg,排歷史第二
而呢個唔係我個人意見
我唔明呢段野邊一忽辣著你老哥

唔認同 All Time 地位 Shaq > Kobe
同 Dream 比 Kobe 高半級

你知咩呀
我反kobe架

Dream 實力 overrated

KOBE你始終繞唔過三冠關ONEAL事
而且大夢單年MVP加FMVP
仲有唯一一個下半區冠軍

咁啊
Luke babbitt vs kyle singler呢

如果加重冠軍含金量重要性就有得爭下
係競爭性極大嘅90s拎連冠，一次單核一次下半區
00s東部垃圾

應該咁講,要睇埋拎冠果一季係咪絕對主力+仲係mvp級數
係的話我個人傾向已經係determining factor
當然大前提係兩個人本身其他achievement唔可以差太遠
而呢一點,大家都係拎過mvp
malone多一次咁解

點會
計實力未必輸比oneal

點只未必
直情贏過啦

你睇多次紅字

你講嚟做咩，你答我

我專登chwck下點解個年火箭會跌落下半區

好大原因係德士拿打得三十幾場

去到playoff 都已經full team

正如我上面講
N年後無人會記得過程，只知結果

得你唔記得呢個歷史唯一啫

第一次聽，講多d

傾得咁夜又想講下

馬龍個mvp

明明數據戰續都輸比mj

係咪因爲審美疲勞所以轉左投佢

一向都有呢樣野
唔係點解三連MVP係咁難

過程

當然你可以話你記得德士拿打得34場影響左常規賽成績

Sorry 我真係check先知

上面咪答左你囉,你咩事
即係如果用mvp+冠呢個標準黎睇,curry可以排歷史第二
原因係下面果堆,而我無話呢個係我睇法(mvp+冠=絕對標準)
更加無一句係串緊你
其實你咩事？

Yes
我皇都有類似情況
不過叫做好在拎唔到個d年份當選者都叫有說服力過佢

西岸先係真決賽
第二同第三冠 Kobe 打西岸整體表現仲好過 Shaq

係啦，其實lbj數據無跌，又聯盟第一人唔俾佢仲有咩解釋

咁你頭十擺個無cp3嘅list睇下

kings....

實力勁，但係無現代球迷捧得咁勁
實力未到去話勁過 Shaq, Kobe 一兩級
MJ, Wilt, Lebron 就得

史上唯一 下半區奪冠 都屌打好多人啦

no
Drexler 係季中先交易去火箭

當年ROSE同KD又唔係冇說服力既
ROSE個種戰績
KD個陣西書傷半季都咁既戰績
仲要兩個數據都OK
仲要我皇個陣三巨緊
點都唔算冇說服力啦

係因為二佬德士拿大傷影響左常規賽成績

唔係因為隊波弱

其實你理解力真係有問題定未訓醒？
用mvp+冠標準,curry可以被稱為第二
原因︰下面一堆同級控衛既榮譽未達到呢個標準
cp3係其中一個,因為佢乜9都無
夠清楚未？
top10？咩黎？

如果係講11年既話，大把理由唔比James
1.決定一
2.常規賽東區第二
3.公牛陣容比熱火差
4.Rose個年真係好勁
同埋當年MVP第2係鳩猴，第三先係James。

我真係唔知
開住個數據表睇only
柒左

一黎近幾年常規賽數據靚但係防守 hea
同埋球隊戰績唔夠其他人好
所以比 Westbrook 贏 MVP 係好唔合理
唔理球隊戰績唔應該比 Nash 贏

人地無撚提過kidd bob nash cp3

咁講，事後睇返當然會咁樣覺得

然而事實就係好撚多有票記者根本唔撚睇波嘅
邊個有noise、吹得勁咪跟風投邊個
當然Nash第2個MVP真係好迷

咁每輪都冇主場優勢又叫唔叫加分地方
幾撚時係話隊波廢啊
係講緊呢樣啊
當然你可能覺得個年火箭頭兩輪都要打到最後一場
西決都要打六場
呢樣野都係冇咩影響既既

仲嘈緊

金球獎都係

講真d非洲小國隊長，有鳩機會睇歐洲波咩

11年top3都係成隊換，公牛season對熱全勝，保沙諾阿七成比賽冇出，邊忽審美疲勞

仲未計season wade>kb

Kd 11-12 比人黑左個mvp
明明同rose 個處境極似

不過我覺得都叫好過比球員投架啦

第二個先唔迷下話
上年主力冇哂咁款都咁既戰績
而且個人冇咩人特別好過佢啦
反而第一個真係贏得好險

我皇個年點會冇得爭

第二個why not TD

數據差唔多

馬刺贏多成十場

覺得nash第二個mvp有爭議嘅係唔係睇咗shaq鳩up
事後睇返嗰季，wade仲多票個佢本人

至少得票SHOW出黎唔係

ONEAL唔係嘈第一個咩

11真係最多爭第二

點解可以直接無視TD

好撚慘

11 rose無爭議啦

我地講緊06

06俾邊個都唔抵

佢話兩個都應該係佢

O’neal 不嬲賤咀

你不如話個年係百花齊放好過
不過NASH可能係上年MVP所以受到關注大D有著數囉
佢其實都好好彩

但most valuable player
除左吾皇仲可以係邊個

有人單換到佢咩

冇
Kobe比騎士拒絕左
Howard都只係當時最接近

p.s. 講緊prime 我皇

利申非詹迷

但G持每年都俾LBJ

救命呀....你唔提係咪其他人唔可以提？

你想搵人開波既企開D好無，我聽日要返工睇你打D野而家真係頭痛心累

負皮左
近4年根本冇得爭

吾皇MVP基本上應攞既年份佢都攞到啦
但冇咩話可惜
不過今年再係咁有機攞多座

老了

Curry value可能> lbj
但lbj must> wb

NASH好似有當面回應過︰有人話我應該連拎3年

爹吔SURE WIN啦
都TOTALY NO MOOD睇

其實佢第二個同dirk互換會合理啲

不過連莊更正

咁都算嘈咩
唔計on9 so-called曲線

Dirk 個年隊史紀錄67勝喎

其實11年一定係ROSE,咁都有爭議

DIRK個年唔攞
真係會好D

叫格芬同DAJ學嘢封緊個籃框唔好俾人入啦

不過有個短手得制添

腳波

死傻閪

其實係
但一定唔會係SHAQ
條友拎得一次MVP就發係NASH到

一個正常人類唔用四肢運動

係
你咁特立獨行
反高比反我皇
比人屌又話曲

shaq條on9淨係識拎數據打飛機
先唔講mvp同best player唔係同一樣野(如果唔係lbj拎曬近年既mvp)
nash同curry呢d打法好多都係控制個pace黎贏人 成個進攻系統都係因為佢先存在
呢d contribution好難計同埋過左幾年冇人會記得 淨係會睇番pt ast rb
steve kerr都話無論curry有冇表現 只要擺佢係場上面隊波就會贏+-
nash都係同一道理

nash拎兩個抵啦

利申nash迷

大家可以嘈到4點一齊睇猗俾一線鷹屌打

冇追post
而家其實討論緊咩

其實我都冇
淨係悶悶地覆最新既comment

散左場啦
唔洗追

chuuuurrrrrr

不如講埋kobe個個mvp係咪應該比翻黑氣石啦

cp3值得拎，但我都係認為狗鼻拎較合理

所以我覺得cp3，wade，Harden，Jason Kidd係近18年入面4個有mvp級數但無mvp既球員

猗

taylor同babbitt打到變球星咁

猗班正選倒水嘅
btw wade

d rose 今日打哂飛機

騎又輸

德國MK連轟13分

換教練啦騎 Lue係時候收收皮
防守差到咁都有 每場頭三節俾人中出90分，重點打？

korver

原來 Babbitt 去左 Hawks

好撚癲

出korvor好過jr做starter 已經唔兩位既得分能力... 雖然korvor身體質素無咁好，但防守方面真係稱職過jr好多
加上jr成日派膠

Kk起碼肯去防 唔理佢防唔防到喇
同埋佢啲三分

辛苦哂korvor

應該話set 多d play比佢
起碼有保証

成隊防守都垃圾 pick n roll永遠守唔到

囇哂

屌你老母lue直接生cancer死左佢算啦
騎士成隊執左佢算啦
係咪真係要場場james爆分先贏到

睇撚到JR廢成咁 真係燥撚到

理性+非一場論
好明顯騎士防守有好大問題
已經唔談論佢兩個三分/得分能力
但korvor自知身體質素無咁好都會好勤力防守
相反jr 攻防都無，成日有on9 turnover..
最撚憎佢防守成日flop，每次flop又失位，人地輕鬆帶波入底draw foul/得分
開季重話要同dwade搶正選打 而家佢有得打正選都因為dwade帶起哂班後備
好心jr珍惜下騎士正選位置

鷹隊都贏唔到，lue自己辭職算啦

Kk

你話我賤都咁講，我希望騎士今場輸波
Enough is enough, 係時候面對球隊真正問題

大大個LBJ企右邊仲跑埋去開個波比佢夾

猗想網個pick前d都吾系甘牙

點解唔俾kk射呀

想加埋自己個pick

騎士練下d防守先啦 想贏波唔係靠攻就得

好心痛

James打到就死咁

lue有撚防守戰術咩
同埋一日仲出JR 都唔好諗啦

唔係占迷 真心覺得慘

俾埋個crowder佢都唔識用
真係死撚咗佢算

屌你真係連鷹都輸

快艇輸咁多都就CUP到

Lue 今場幾球 timeout play 都劃得幾靚

為左網隊個pick 無所不用其極

29:4

kk果然係除左我皇之外最有貢獻既

佢自己打網都輸

Wade kk 正負值+23

pb2搶嬴白邊

NBA fined Eric Bledsoe $10,000 for Oct. 22 Tweet in which he said, "I Dont wanna be here."

狄

河仔

河仔 入一球都好呀
不過守得幾好就真

wade rose就單場論
kk真係每場都交到貨

仲要底薪
JR識唔識反省下

冇lu艇

感動嘅係，熟識嘅柒艇又返黎啦

屌你老母 開2k玩騎炒尻lue先

Waive鳩jr

係時候睇Irving

而家既騎打邊隊都覺得會輸

連老人家wade 都爆左場20+都要輸波
騎

騎又輸
吾皇又打足40min

搞咩呀騎士

吾皇幾時炒lue

吾皇係時候同KOBE睇齊了
自己爆SEED係咁入50+但入唔到playoff

其實炒唔炒教練都一樣
睇咁多年邊個教都一鳩樣
係熱火就有賓仔幫佢執好個夾擊防守，
最後都係隊波老得滯夾得唔夠快又漏位所以破功
黎到騎士有blatt個陣都叫做守得有啲穩
走埋之後就係個人能力防守天才波
今年個個都老成咁，
食屎係正常

03一代真兄弟

西波大戰

咁又唔可以咁快下定論
定曬成季先講 廢事遲下比人bin c

唔該 猗輸埋比火箭先反底

榮縮今日生性d
贏埋佢

Tank for Porter

有冇人有睇
打鷹隊都輸

你見最尾鷹開波吾皇同閃電俠double team德國MK
都係一下就放甩。

有得播未啊 刺對太陽 LOAD左十世紀

騎搞咩

說好了的場場50+呢 今場吾皇26分 係咪留左一半力

閃電俠已經唔係閃電俠了

對鷹隊唔留力,唔通等對火箭先留力咩

猗尼d魚腩
矛問題啦

8點先開波

如果猗逢4進1，入唔入到po

猗就算輸70場刀友銀仔保送 放心

蘿利

笑死我

太陽吳京吳國都4勝5負 說好的TANK?

而家啲隊騎係用黎俾弱隊練波
好想睇對湧會輸幾多分

買騎真係輸撚死

唔通猗諗住第八入po跟住打到入final

仲隨時可以對番榮仔添

想試下黑八傳奇都未定

不過事實上連一線鷹都贏唔到都幾難有第8

騎因為又老又慢，補位協防超差
完全守唔住條三分線

會唔會今年係老占入唔到playoff 既一年

送走jr tt iman 加個網pick 換班3D players番黎仲好
老占唔好執著要球星仲好

睇下KD同咖喱留唔留手啦
唔留既話炒到飛起
廢鳩都一定爆seed招呼猗

網pick依家好值錢喎

你確定呢3件有人要

你堆咁既野想換到咩3D番黎？

虐老

而家先打左10場左右
PO我覺得實入到，不過未必係東岸第一

Tank

你要放JR TT Iman,你都要放佢出黎打得個數據靚靚仔仔先會有交易價值㗎嘛😂

Bench lebron

Gay差少少上top 10

點解猗連一線鷹都輸架

屌訓醒見到騎士又輸一場 含撚黎?

點解可以比一線鷹7個球員拿雙位數得分

基石

猗士係強隊只係錯覺

家嫂廢到咁點解係馬刺作用王

tank緊

屌你老母 痴撚線harden

傻撚左

我再屌你老母

肥登今日手感hot左少少牙

基石 痴左線

一節22分 命中率100%

基石全中22分
跑數跑一節

其實當騎既對手係勇黎睇既話就岩
舊年final 騎都係5場贏1場

Ig

呢家全個roster換到有用野番黎既就只有: lebron, KK, Love.
Rose、Crowder同wade新入黎未換得住。

未夠9點似乎無乜人睇波

星期一嘛

睇完腳波好撚眼訓

ross咁撚廢好心收埋佢啦

刺做乜9

屌我都係
琴晚仲要兩場

新仔派膠時間

一出新仔極速倒水

不過唔咁唔識大

Mbah a Moute兩球進攻犯規有D無辜

Jr咁都仲出到33分鐘
寧願扣rose上陣時間都唔肯扣Jr
唔講咁多 牙lue好波

好似講過話rose無論打得幾好，騎都唔會比佢出太耐

今日登登準到仆街

12分鐘已經22分

好矛盾 佢打得太好又續唔到
太差又放係到

100%

22pts 1sQ

TJ

講真屎綠今年真係全面進化

一陣rose又傷既話猗就真係收得皮啦

即入

25+啦

合約戰士打到咁叫佢去死啦

箭

30歲練到持球進攻加一級防守，算係咁啦

箭咁撚準點玩

刺打大腸都咁，點算

咁同熊一樣 打咩都55

用埋iPhone X都睇唔到騎

老占生涯最後幾年都要自己打生命籃球

要開mode同me爭mvp了

10中10了

我就咁睇
你唔推iman上正選做膽拖其餘四隻(rose wade kk jr)
騎個面都係會繼續俾人一步就過，無論你攻入幾多分都好都係輸番晒出黎。
你屌佢進攻有幾廢都好，
佢已經係成堆老人家之中肯跑又跑得郁既後生仔黎⋯⋯

球皇傳統

火箭中產接收 做基石條靚

基石勁到..

冇左粒核呀
同埋此大腸唔係湖人打果條

基石刷唔刷到70分

NBA好似專門有RECORD記100%

不如傳到完場吧啦登登

啲人佢自己揀冇得怨

癡線

登登1節22分
某人說好的1節5分呢？

Lma真係上身

佢進攻唔係廢咁簡單 係好多時會做左黑洞浪射唔傳番粒波出去 同埋好似話佢今年防守都渣左

仲要有5個助攻

又嚟

ETU ETU

機智capela

登登正正常常今年真係要mvp架啦

都就黎垃圾時間啦，唔會打成場刷到70。

kd以前條靚都一節22 新kd一節5分都矛

Lbj 開50+ mode

場均50

唔好燈呀

炒左lu

真?

係

儲四場氣先可以用一場炸 點場均牙

下場開始贏

不過已經係第一人 29分 全中

炒左球嚕

炒咗lue？

搖撚準備

炒左球...

新KD條靚一節13分

登登炒到50%，LUE都未俾人炒

屌 唔係講緊基石炒咗咩

基石 半節30分
跑數成功

爵士輸LU

第一下反應都係:炒左吉祥物？

點打

第二次炒LU

50分應該走唔甩

西波大戰

係咪領先果隊會輸？

應該無50啦 垃圾石無哂手感

屌其實對面應該擺米嘈打正選
換走hood條垃圾啦

屌我都以為係
因為上面有人話下場開始贏

打卡保命中

其實係今年draw唔到foul姐
唔係50真係完全無難道

諗返球皇當年斷腳都係因為咁chur 搞到晚節不保

騎士好廢 it狗出返黎應該好好多既

撚波>>>數據
今年西岸第一條路 易走好多
不過黑氣石

一樣係無防守

今季平均失分係113分
得分107.8
你壓番落去分105先再諗其他野好過。

仲橙,lue冇戰術俾佢,多個防守黑洞

跑數入PLAYOFF

出返黎防守咪又係死
八百魯都冇解決到根本問題
你望下榮叔係塞到防守升左幾多

起碼IT夠HUSTLE

第一

只要Lbj爆分就OK

lue 應該係咁諗

艾榮,kk防守廢無辦法啦，天生差，唯有靠進攻爆更多分

brad:
防守廢根本無資格打籃球

KI係boston幾開心,打得差都可以靠隊友輕鬆贏
占屎係騎士打到死都係贏幾分

吾皇準備手刃叛徒啦

唔識帶隊係咁上下 包容下啦清

nba分功好清晰
明明有 助教 防守同進攻教練
唔知lue廢 定助教廢

[未證實]1950年至今各NBA球隊合共有1463個賽季，而17-18賽季騎士的防守效率為1463位

猗呢d老屎忽波打強隊其他人都會上力架啦

主教 助教 都係吾皇

史上第一人

無限中出

拿 吾皇比個機會你
8m去火箭打4號位

重點係ki防守留力打進攻
都唔知係戰術定曼巴精神

明仔+32

塞爾特人D主力30分鐘都唔打唔夠

吾皇笑撚死人咩

《+;![].懷念.＊ 邁克﹍×°布朗°°°×．﹏\》

俾哂個波我玩 基石打無球就考慮下

LUE係球員伴侶教練

咁你留係猗士啦

雖然ig係廢，但你拎個mvp級同第一sg 去同個二年級生比

要搵比較都拎ben simmons比，起碼同屆

輕鬆9-0run

有禾等於有總決賽牙 你地箭撚連岸決刀冇打過 諗諗佢啦

可唔可以去塞

Irving 今場命中又係食左屎
不過好彩有隊友

騎士
當初自掘墳墓（JR/TT..) 而家自食奇果

只要有隊友同教練
我就係無敵

牙榮唔俾

可唔可以去湧

一早話吾皇走線打塞

Porzingod做乜4成都冇

係我皇要嘅人

一齊做體系球員

兄弟籃球，牙占會帶番起佢地的
最多打到kobe傷acl果季咁，燃燒自己送隊友入playoff

笠好慘
明明唔想打C俾人質去打
打得唔好吾皇又自己攞番黎打
早早話左唔想打C㗎啦

67年有1463個賽季?

毒

火箭倒水

又嚟鳩dump三分帶人起機

Sum of all individual franchises ah

67 x 30都2010啦

原來wade剪返個平頭，唔怪得今場咁勁

都係果句啦

冠軍球員，比幾多錢補償都值得

毛巾今場番左6成黎

其實猗最大個問題係咪班正選唔掂
今季幾乎場場第一節都攻又攻唔入 防守免費放題任意中出咁
不如正選同bench調轉喇 起碼後備有wade lead住仲有啲攻

11/8/8
今季聰明好聰明

不過吾皇話唔擔心球隊問題
而家仲係岩岩開季

隨時頭三

冇用架
正選同bench調轉
你bench都係得jr smith

Love打c極低效 crowder就不嬲avg 8~10分 rose唔打得耐 Jr食屎 仲有好多低級turnover

Boston is the 1st NBA team to hold opponents to 95 pts or less in 8 straight games since San Antonio in 2015-16 (8, 11/21/15 – 12/3/15)

少帥

基石?

7尺4神塔出唔出得?

太慢

Pop:練兵完畢 太陽高照

塞有靚仔教練

猗暫時最大問題係防守
而家頭十場對手三分命中去到四成鬆啲

冇諗過冇防守大閘都可以做到咁

老實講 Love都唔快 但依家佢連大名單都入唔到

俾啲credit KI
上季差唔多時間兩場連輸百二分

Ki:估唔到我都有番防守

Ki:多謝教練

偷拍仔去塞應該都有得救

仲有ok4

靚仔教練有內有外

救埋我哋Jr ok?

呢件pop都救唔撚到啦

破壞更衣室

大毒瘤

不如你用網pick換塞教練啦

boston 8連勝

淨係樣都屌打全聯盟
仲未計今季戰績

1950時，nba得11隊
1960，得8隊
1970，17隊
1980，23隊
1990，27隊
1995，29隊
2004，30隊

Murray 型左四場就撞牆

29pick算係咁
人地2nd pick都撞啦

下兩場對一線鷹同潮
輕鬆10連勝

基石44分 17射14中 7射3分全中 10罰炒1

王子傷左

尋晚夜蒲未射完今場射得乾乾淨淨

咁cp 要鎖好門

今場成班brick到

一箭雙雕咪你呢啲

有無人知love乜事打得18分鐘

好似話病

心病

屌登登連3分都7中7

我有無睇錯？ 登登13分鐘48分？

所以人地第2你第6

邊個話登登50分唔到同我死出黎
第3節未打完已經48分

睇錯

基石50分

james>james

箭贏緊差唔多30分都仲上主力

登登今場係好機會擦career high啦

對面未放棄

屌 放下水啦 使唔使贏咁儘

3節未完50分13助

屌 Rudy gay仆街集錦

好 大腸

54分13助

我極度懷疑JR 有正選係因為經理人比壓力, Rich Paul 條友有 LBJ 撐腰, 喺 cleveland 橫行無忌已經唔係秘密

登登career high係幾多

波波真係好識控制球員上場時間

第四節出嚟玩多陣啦

基石career high

覺唔覺箭根本唔需要cp3

啱啱變咗54

咪又係因為係吾皇d好兄弟

岩岩破左,之前53

53 previous

Po咪要囉

應該上到80如果俾佢玩落去

唔好啦 禾雀投降

本來係53

第四節出埋黎啦

有得要實要
走左個七年 除左pb 其他都可以trade

仲有無得刷下數據
而家已經辣殺時間

Murray刷分

harden

Nba app係咪壞撚咗
登登15分鐘50幾分？

其實70分真係唔難

如果harden傷左rockets好難搞

岩岩返更衣室，準備擦上60

16min 54分 13助攻

基石仲玩緊

係牙

15 mins 52 point

kobe 81pts game 3節分數:53

咁30分鐘咪

56

2k都唔得啦

wtf，箭真係敢仲出harden，擺到明刷分咁唔尊重對手

又獌巴精神

嘩 屌 登登

勁過wilt

基石耐操

用clutchpoint 重好啦

佢傷左落club揸下波就冇事

真係慘,而家想認真打波都俾人話唔尊重

3P% 7/7

熱水今日4節開波LEAD 25分都差D輸
多得河仔炒晒兩罰

其實箭可以特登倒10幾分水 咁咪有借口出登登

下，nba不明文規則黎，巴打你睇左幾耐波

冇力啦

賓仔係咪有問題
呢幾年好多波都倒水倒得好緊要

利申:無睇

Murray又刷番上12分

基石收工啦

三分終於炒咗，睇到佢無曬力

royce oneal啱啱嗰球守基石守得幾好

booker先比人屌過

睇左好耐啦
但有時真係好反感
球迷入場係想睇4節好波
第3節就垃圾時間,主力想繼續打對球迷黎講係好事,點解老奉要坐

仲差一分破記錄

MDA STOP, GET SOME HELP

19分鐘56分

打足第三節

官網個野壞左

要養生麻

用capela換

痴撚線 仲要13助
吾王都要40分鐘先有

對手唔爭氣怪得邊個 刷返黎既數據又點得到人地認同 如果領先咁多都可以刷咁larry bird 當年都可以有四雙

周小七有冇得出

垃圾刺7個人得分雙位數 全民皆敵

差1分先刷過隊史紀錄

基石:屌仲差4pt

咁佢刷到都係佢勁啫
正路就係雀屎見佢想刷數據就落力D mark佢 咁場波先好睇D

岩岩醒, 登登傻佐?

見佢想破 不過無力 算啦
今日超水準
hupu j到地裂了

岩岩咪瘋狂包夾 唔比佢再拎分

鐵王last game夠擺明刷啦

但雀已經出緊差唔多第3陣容

曼巴精神唔同

reddit
James Harden has created 86 points (54 points, 13 assists) the Utah Jazz ended the 3rd quarter with 85 points

膠著比賽拎黎講

西書慘啦

一條友屌勝成隊

Hupu有人話應該58致敬cp3

Booker係輸緊波都hack人，即刻拎返個波攻過喎

On9嗰場比人lead 大半場再反cup

唔刷 收工了

登登已經打左35分啦

cp話 火箭張凳幾好坐 坐多個月先

同同當年kobe對牛仔一樣
單人62分對小牛成隊61分
曼巴傳承

Harden 食左春藥？😧

曼巴精神病

換走GORDON同ANDERSON啦
我怕呢兩個傷多D

4場都炒緊

睇怕虛火咩直會繼續輸落去

用琦仔

小七

我登

今日無啦啦手感唔錯。

joe chi time

又係時睇禾波帶潮上50勝率既時候
通常反高潮 唉豬40分 禾波20助 牛22分10個罰球

跑數隊

10:30先開波喎ching

阿琦怒斬一分

這一分中國人都等了一周!!!

一起身，一線鷹贏埋騎士係咩玩法

兩罰兩中是周琦無情的審判

如果登登啲TO可以控制到得返3,4個就真係完美

成日成7,8個真係太多

係時候睇拓柒

cp落場 應該得

20分鐘 56分

錯架個時間

CP落場數據又會比佢分薄返

我騎已經取代左一線鷹

Cp落場，你登邊有咁高分，咁多助

睇番love原來感冒

係街睇app 咁打左幾耐

一線騎

做返第一SG
得分可能多D

嚇死人，到底出左幾耐

melo

巴打失業定係老闆黎

35

10mins

剩機抽水但抽錯左kobe last game本身落後緊嫁人，係第四節kobe連屌N球先反cup

本身大家已經ready笑佢last game 瘋狂起手但都要輸咁快唔記得

蝦人地既

主場都夠膽死輸俾一線鷹， unbelievable

With tonight's W Coach Pop moves into sixth place on the @NBA all-time wins list.

阿琦怒斬4分 1板 帶領火箭大炒垃圾27分

謝夫鐵半場13分9助

屌你登子咪同禾爭mvp啦

James Harden records first ever game with at least 56 points and 13 assists in NBA history.

等睇雷霆開齋

寫埋佢怒灌

拓7要贏雷呀
要證明三巨頭無撚用
@回憶

咩垃圾

你隊波既戰績

Fans 睇得開心
Hater 有得抽水

何樂不為

55+＆13唔得

伊樣唔擔心啦
Mvp絕緣體

有分岸第6都夠做啦

nba 有時呢d 真係好on9

睇你點追返上黎

爵字難打

認真，我覺得hayward last果球真係求其切上去
雖然認真射都未必入，但我諗佢唔想kobe last game被絕殺
Hayward👍🏼

你打雀囉咁

我京你隊波要降班牙...

呢個標題

ON9 Harden , 完全蓋過晒LBJ又輸波呢個風頭,係咪當NBA第一人無到?

隊長好似話自己係曼巴fans麻

今日侯斯頓同市棒球隊拎左冠軍，響現場show獎盃呀。

雷咁快收melo?

輪流3個上場iso就ok

老而不幾時退休

吾皇3日後會教訓火箭 不過要打左字母先
老野頂住啊

Porzingis又30+

個個瘋狂刷分

鹿好似呢排都唔係幾好態

趁黑氣未岀番黎
有得開心好去盡喇

一人一節ISO 三節收工

周琦哈登合砍60分
兩人同創生涯新高

件垃圾劃下戰術 做心靈雞湯
不過收二千萬 有e貴

70分得last 5分係quick foul講到全場都係咁刷

兩人平均出場僅20分鐘，最強進攻組合

其實係輸波都慶祝果下

James Harden has tied Russell Westbrook for the most games (3) with 50+ PTS & 10+ AST in the last 30 seasons.

呢下+quick foul都係watson條on9度出嚟
但係俾人講到而家60+=垃圾咁

嬋師好無辜,原來真毒瘤係....

KNICKS 成隊感覺唔同晒

兩個一齊走，唔需要分太多

嬋師佢都係走左，nyk先好左
所以你既真毒瘤係指？

呢個真

雷霆好似無戰術咁

okc又輸既話真係

講真
我melo fans
佢唔係毒瘤
ok4都唔係毒瘤
但兩個都阻住左進攻個流動
只不過melo勁d咁解

連登終於有過正常見解

Melo 最岩就係隊波停哂打唔到個陣，隊個波比佢打哂

第一日睇雷咩

睇熊仔劫富濟貧

咁毒瘤既例子可摸以講返幾個

今年熊做左大魔王啦 唔係以為佢仲會做善事嘛

Porzingis 今季變真球星

輸咩直黃蜂喎

咩直個時東岸第一 點同

今季JR

Kd

講真 sale屎係越打越有進步 雖然都仲係跑唔足數

競猜新kd幾分

16分

我都諗到個 不過廢事講

事實係柒喎
成班係度慶祝輸波

被冷落既Rookie==Ntilikina
其實都唔差

少煮

Por仔40分6個BLK8個REB

Melo真係冇眼睇
佢放返d球權俾wb一定高效十倍

防守

自己對波要無條件撐呀
@甲甲

垃圾bd
死都要用1大4小

防守真心好好

KD跑防守數既話應該唔錯

依幾場都見到佢防守係交到貨

POR仔今年勁到仆街

毒瘤走左

馬刺今年又淘寶淘到個Brandon Paul返嚟

帶到隊贏

okc 又輸

小心畀人話你係台狗, lin迷

KD硬上第一防守中鋒

又拉我落水

老老實實，係推左Jarrett Jack上正選解放左保鮮紙。

上幾季無乜可能睇到反CUP波,今季士氣同氣勢完全兩回事

之前淘返嚟嘅精靈已經消失咗

我狼又贏

去左活塞嘆緊呀

活塞唔識用 舉高手屌打一半中鋒

死啦要變吹奏sale屎

某人成日無心打咁既款

牙波

忍左幾耐

波縮

JK

成日係場無貢獻又貴幾毒-JR
成日係場上但無貢獻-ig ball randle
貴-noah
廢-singler(但其實唔上場就無咩影響)

近近季俾人印象最深刻都係俾人絕殺個時個笑樣

Marc企係三分線唔郁諗住牙波空哂都唔會入

Pg 波都冇得掂

波縮我覺得又未至於既
雖然一直笑佢冇西決
但上年PO佢一個打曬又真係有目共睹

靜啦

正式宣布 猗同癗兩隊都係零戰術

哇，好似講到上季瘤打三角唔關事咁

仲記得之前對登登
連登登都好欣賞佢d防守

最多話佢係黑氣石 但唔係毒瘤

Thunder真係睇到燥

剋傷隊友,祝登登好運

大炒緊黃鋒廿分以上

有鬼用,提都無人提過佢,無個老豆做PR係爭減D

但佢係場下作用大d

rapper半場已經10+10

姐係你係講緊更衣室毒瘤
我就講緊場上毒瘤

劍指西決

Wb今場做咩鳩
比nurkic pick完又唔撚跟
又係咁上腦自幹

十場左右打回原形
咩直 個d隊都係差唔多

睇到個垃圾教練bd晚調動重燥

新KD 第一節 4分，幾時先跑夠數?

睇湖人先

有無考慮過唐屍同廢頂一齊自殺

咁快燥都未到第4節

拓柒中場個adidas skills challenge用nike波咁搞笑

幾時換教練

永續 同河神一樣

以為scott brooks走左會好d
點知。。。

Most 30-point games this season:
1. Kristaps Porzingis (6)
2. Giannis (5)
3. Anthony Davis (4)
4. DeMarcus Cousins (4)
5. Steph & LeBron (3)

Por仔會唔會拎MIP

見頂尋日同今日D FG%高撚到喊

MVP

河神做埋gm姐

其實可能無進步,只係釋放自己

at least係allstar都走唔甩架啦

無得做gm啦 死攬個仔

雙塔

keep到先講

mvp要搵定位等籃板

又換續左無耐

本身已經好sharp無可能拎MIP

2件Center , 鬥射3分係咩玩法

狼好似都排幾前?

未來是我狼的

唔執多d板點打快攻

人地scott brooks根本有料
睇下西波巫小左西波幾多

唔係西岸第一咩

你認真 ？

唔計今場 第三

越嚟越西

撞牆今季暫時都打得麻麻

睇黎今年要入final 鳥

西波巫咪又係西

入到playoff已經收貨

始終等左咁多年

一輪遊

瘤約隨時今年入到PO

Adams會唔會做多左呢
佢有d亂

Most points by a Knick over the first 9 games of a season:

1. Porzingis (272)
2. Bernard King (264)
3. Pat Ewing (261)
4. Willis Reed (243)

東岸真係摸唔透

本身已經想問

留意到木狼西3

想問wiggins towns防守有無進步(數據上)

我覺得keep住咁打唔難
而家佢D後場隊友外線威脅強咗
打得舒服好多

估東岸真係好好玩

冇
城防守正選中風排尾二

牙頂有d
唐屍退緊

冇
全靠不拿鎮住個氣場

見頂有
城城之前好似話係聯盟正選中鋒防守放題第一

P.s.最尾係代白邊既朱孝天

第一係朱孝天

防守仲係好差
好左只係上年既close game識控制到

轉睇阿波屌打熊仔

隻鹿開季個時字母哥夠架勢啦,依家咪又係排11

西書做乜鳩

上年唔係包尾咩，點退

唔明點解仲係咁差
好多位點解唔去守

我覺得主要係開始識留力
有體力咪控制到囉

無我帕字母無得打

上年尾幾
今年最尾

好似真係隊隊都有機入PO咁

係黑人憎既jb識lead住

垃圾bd又打5小
死都唔肯用johnson

除左鷹牛網

有個真大佬係唔同D

五五熊不愧係五五熊

但真係好黑人憎

Sales醒覺,要跑數只有鳩剷,自己D射波根本靠唔住

網隊有機會
佢地有爆發一波連勝既希望
至少唔係0

鷹牛真係0

新kd vs 大鎖

SOR鳩,即刻柒左

鷹贏左騎

唔覺有隊會
籃底廢比人無限中出
隊波又圍住件毒瘤打

牛少咗一個主力(預計)同兩個主力板凳喎
咁快睇死

Por上限》dirk

Kanye都睇我潮

dirk上限本來就低

係唔知條友發乜神經打到咁勁

Kanye west 去左睇跑數仔跑數

活動能力好似比後生既Dirk好
力量就後生既Dirk好D

原來Chris bosh 都去左睇潮人

IG頭2節跑到數了

今日kd打出企圖心

對廢隊食硬
對強隊輸硬

hot hand

已跑到15分

潮人好似不嬲多星睇 始終LA

其實唔好咁明顯就ok

我阿嫲都估到佢想單打

8號仔係咪食左屎
球球一步過

要入紙迷新KD了

第3節可以抖下,第4節跑埋果5分佢

跑數仔今場會唔會拎夠30分

18分NOW

Sale屎比你地燈到成材

燈下me o5ok??

見頂

打得好好

18分,果2分,一節一分都得啦

抖你個頭
要爆數追返上個月唔夠數果份

Ball 好似好耐都冇入過3分

今場目標係67分

81分 曼巴精神

無知一問
我潮係咪已經放棄阿牛
等kuma 做starter

kuma

呀牛打bench好撚勁....

同JC 可以話係救火英雄

專登放隻日本熊出嚟頂對面隻白熊姐

熊>牛

可能係
但牛打bench好好多

牛都係打bench效果好
架仔正選都係因為Nance傷 不過唔排除會奪位

ig咁勁既

邊個係阿牛?Randle??
佢開季到依家都係打後備喎

屌

新KD今日有20分喇掛？

已經聞到HJK既精味

3分鐘個陣先6分
無啦啦18

整定係d打亂戰既球員

今日ig咁快夠數

你對精都幾敏感

熊真係對咩隊都55波

易上腦
打後備>正選

Diu你,Melo成個Tony Jaa咁

防守好左好多，有返個腦

響呢個POST都聞到啦
成班真猢走晒入嚟除定褲喇

安東尼呢下好肉酸

又一個被騙

唉豬:20分其實唔難

邊忽f2???
Melo雙手拎波layup

洗唔洗f2呀屌, 個動作其實唔係話故意姐...而且根本打唔到nukric塊面

foul out

洗咁洗f2呀...

有邊個唔係咁撚樣layup

起踭中頭

個評術都屌哂鬼

Ref 食撚屎

On9

本來3 point play但變人地波
會否太on9

吹進攻犯規都唔會係f2

我都覺呢下一定係melo foul 但唔洗f2 下話

其實吾皇生涯尾段應該大把野爆

有料既教練佢全部唔中意

Melo起跳先
Nurkic後到喎
Layup動作
完全冇心

波波佢咪鍾意

Basketball move都吹f2 去打兵波啦

今年好似一早講左對中頭同中J都判得好嚴

禾頓佢實鍾意

根本進攻犯規都唔係

SIMC 都應該得
自帶氣場

但新黎教練全部唔得
如果brad係教吾皇先都應該收皮下場

人地轉身layup你衝過黎對個頭埋黎就eject
玩撚哂啦

歐波:我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人

雙手拎波向上跳都f2

講中頭 企頭先wb果下連foul都冇

我皇跟本睇唔起啲新啲既教練

銀仔都係想foul out個限制器 解放雷霆姐
你哋咁激動做乜

on9 melo跳先 唔通比佢block咩

仲要自己叫timeout

不如調番轉,吾皇退休會唔會大把人爆佢D衰野轉頭?

如果呢球都f2以後大家唔洗layup了

最多真係double foul anthony個下似有保護自己動作 而且係nurkic 飛埋黎foul在先

屌你半場呀波都唔落去射吓波

話係off foul都合理但唔洗F2掛
咁都F2暴龍芬每次入樽都要趕出場

自己衝埋黎

睇得片,即係寫字樓有指示啦

其實係畀個籍口輸波

癗廢到

暴龍芬in加素face嗰球應該要停30場啦

宜家啲裁狗真係小氣到呢

請教下 唔太熟 Nurkic 個下唔算原地跳？
另外之前留言話球例有分跳先跳後？

岩呀
不過griffin顏樽好睇所以冇 foul

打落有d掙扎

夏天留wb Adams 重建啦

俾你地講講下,回番帶睇番,我只能講,佢本來LAYUP時對手係直既,不過Nukic落黎,佢收番對手起左個踭,只能咁解釋

再重建wb唔洗有冠

起碼睇返廿場先啦

唔收就比人block柒左

今年無
第日都難

打少個主力輸波無咁瘀

可惜個波唔係向框,向咗人

好正常既收波layup
Off foul都嚴
F2直頭on9

炒撚左個垃圾bd先再講入playoff

我只能講,其實個動作,睇慢鏡唔係幾自然

見佢想傳返比對面0度既grant
但佢get到contact之後先轉手上返籃

牙波轉3分型

退休會上神枱

咩國家文化都係咁(都退左休就算啦)

你睇kobe oneal退左休就無事

反而生涯低谷一沉百踩(我估吾皇38歲唔會都巔峰掛...)

有撚計,個慢鏡Close up住佢,無影到角落頭個Grant

Dounle clutch lay up都係咁

點睇都係basketball move
以前LBJ成個俾人擒低/推出場都無俾過F2

收唔收唔係重點
重點係，佢成個身係向右，
而個籃，係佢既左邊，
你要避人，就要向左
而佢大刺刺向右撞埋去
係幾肉酸。

咪係
起馬layup凌空推開人先會f2啦

今季講咗嚴捉打J同打頭

55熊又幫潮起機

全能身手

yes,所以我只能說唔自然

個籃左邊
仲點撚樣向左邊避人
唔向右邊有空間上？個框係左係向左
隊埋個框度定隊落個網度？

咁樣唔係嚴捉係on9

冇睇 咩事

就算係foul都唔會係f2

如果呢球都F2
當年bynum一野批落JJ到係咪要報警?

55熊收皮啦

Kuzma上左正選 潮進攻好左

哇屌你KCP 上腦

老實講,Melo就擺明係draw foul架啦,你睇佢最後上籃咁上法,不過唔好彩個踭中左面者

架仔好波

牙波aggressive 左 雖然係分波但冇再妹下妹下過半場

岩
呢個我buy
不過f2根本解釋唔到

其實真係可以告佢傷人

依隊潮打得比我想像中好

其實我都想問
點解nba打交唔洗坐

因為踭中頭囉,未開季講咗打J打頭即f2

bynum果年之後直情失蹤左

Okc仲有得打

隻雞追住黎吹
冇得打啦

ON9

佢一起跳都已經唔係go for basket，再中人頭就無得拗。
進攻犯規就一定，F2係嚴左

NBA我理解,NFL立埋架撐都無事,
我諗係節目包埋

果年溜馬打球迷都好冇事

主場雞

都話收個球落黎個下囉,依下梗係無問題啦

做球員真係大晒
打人都唔使俾人告

kcp咩事

咦,Sales真係諗住第3節唔攞分?

有撚晒證據
你話kelly tk wall or kg走住嚟屌 唔告/告唔入都理解
Playoff 前叉頸打kobe頭果d即告等佢po都無得打啦

55熊D防守

有告, 不過和解左
artest仲同畀佢揼果條友做埋friend

55熊贏勇艇 雙殺箭，但係輸小牛黃蜂潮人

掛住講Melo無睇到場波,隻熊bearbear發生乜事?

50%

慈善賽

Nba利物浦

講緊55熊定Kuma?

PG 防守好正

熊個籃比KD追住黎屌

ball 一出手好似就知炒硬咁

但唔G點解 佢就算進攻幾廢都好 我都覺得佢喺場上唔會係負作用

球證就係睇你成串動作既「意圖」
你跳起左但唔對住個框上，即係想交定點？
同埋有Looking for contact，當你想交番出去，
對住人仲要收踭落黎，
睇番片其實好難唔吹，
不過F2就真係重。

西書無雙

因為佢唔痴波打

雷霆追到3分
MELO

單核mode最勁

一早話左球証係想解放OKC

melo=限速器

係唔係都單核點解一早要咁trade

球衣

邊度有foul

［基石career high］2017-2018 NBA賽季討論區（32）

冇力爆足4節

sales夠數未？

1001